初瓏baby 生日快樂

#happychorongday

會然朴初瓏😍去左邊

搵唔返車站個廣告 上排貼過

搵到喇

初瓏生日粗卡

依張世界級

佢話thxthxsis

有冇睇佢olive tv個節目呀?

咩黎
剩係最近見到忙內隊長瞓埋一齊

好cute呀

生日快樂

好可愛
初瓏講Thank you

i love you g妹
好感動

佢地最後矛一齊到
好心酸

chorong 巧靚靚 超超靚

多謝你地

駁5到

今日兩個官方

ching系高汁會員

CHING 講得好
J到我失血

嘩。。。
估唔到咁多同好
鍾意初瓏既人都係心地善良

朴初瓏世界級

PANDA有眼光

一個貢可愛既女囝典解會忍心負皮=,=

初瓏 baby

好靚

CHING一定系心地善良既好女仔

原來佢年紀仲大過我條女

我究竟係g妹定ching
都唔係兄 個hing點得黎
都有名你叫妹架啦

以後叫cmui啦ok

咁佢幾大呀

梨貢遲上水架

乜水呀 我唔明既

btw幾時有生日蛋糕食先

你咁遲上水架=,=
等sinb生日一齊切

瓏媽 生日快樂

eunji

東京 k plaza

日本人真係好有心

咁快就26歲

我願意接手

Ff下好啦你

呢d老女人等禾黎啦

樓豬唔好同禾爭啦